老高，今集明顯講緊班黑警，完全無自制能力

連登講老高
樓主走先 我喺後面掩護你